點解天花板冷氣要叫卡式機？

似卡式錄音帶掛

Cassette Type

邊忽似